[火箭勇士]NBA 2017-2018賽季季後賽討論區(107)

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神
NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

登登= =

邊個又唔開post

唔開post

樓豬好波

好7..

湧危危乎

K 艾榮

火箭

樓豬

HARDEN三分唔入去到第幾球

基石

咁都review?

登哥育係咪又浦撚完

eg入埋佢個份

Harden生性啦唔該

Harden!

咁都比我燈到

今日勇士都仲係鳩下鳩下咁

尋晚唔知邊個話c朗係足球界LBJ

mvp

[NBA第一人]eliminate game 手軟

入左啦

贏左佢

幾鍾意王子呢d 純role play 球員

第一節就熄機

全部一齊熄火

會唔會太侮辱前者

大師兄返來喇

打個和

harden今年好似少左用cook個慶祝手勢

火箭入final了

火箭好似有機

Harden百屌成材

集氣一齊屌佢！

箭d 防守做足晒準備

如果湧比人主場eliminate真係變笑話 4巨輸比單核

唔知原來係我1001

NBA final: 箭vs綠

只要第三節湧發力和咖喱仔手感上身的話應該追番 3 - 3

屌撚住呀登登

換防都好快

Ariza真係好好用

run as one

playoff 夏登好廢

火箭 ;打多3節好波
勇就閪到完場啦

火箭keep住阿

屌harden

大大力

想睇主場豬波

未夠一節論

禾湧三節爆一爆火箭就收皮啦

唔可以成日靠樓豬架

勇士
衛冕
宇宙勇
kd

成個甲骨文靜過死老豆

三節湧

人類最後希望

Sorry all

前幾場 第4節咁低命中 都唔係幾好意思啦

本身仲想打唔知今日有冇KD戰神mode
點知一睇原來已經1/6

講經咩
上到就4-0啦

勇冇得打movement，局住打iso冇咩著數

阻止賤種勇入final

最期待既畫面

全世界都想湧輸

少啲hesitation再算啦

火箭第一節d防守已經上力
睇下德安東尼既死亡7人輪換陣容，捱唔捱得住連續第三場生命防守，捱到48分鐘

今日箭d 3分

直覺話我知kd都會將命中硬上47-50

勇今年一定收硬皮

GG

火箭著撚晒

屌撚住呀燈燈

今場火箭第一節勁到

火箭好大決心

塞vs箭

火箭頂撚住！！！

撚狗咁撚呀

3分著哂 勇要收皮了

成隊湧on99

KD choke

3分foul屌佢老味 小心啲得唔得

Tucker塊面咁多黑點

體毛foul 再現

球證

宇宙湧要輸了

Kd炒罰球

點解勇士好似冇面臨淘汰嗰種唔輸得嘅決心
定係太有信心 第3節先發力

熄得機

湧無吾皇嗰種想贏既霸氣

嘩罰球都唔入

REFS Plan

炒2球 少見

kd ft

留名睇完左呢場，新聞鎬瘋狂出 kd go rockets

kd連ft都炒

kd諗緊轉邊隊

KD

獨撚ft都炒

登cls

成季某啲球員掛住接仔放學已經打唔返起

咁都有

16 GG

咪轉火箭搵三弟

笑撚到我

炒2球

登登燈燈

救世mvp

入黎多球...
KD開始黎料

KD訓醒未，攻防都發緊夢

狂賀火箭入final

Kd

波縮笑了

箭屌住個西呀

原來係無第七場......

88la kd
summer holiday

入左了

冇左一個iguodala真係防守進攻都冇哂

咪燈

留力點jh

steve kerr係咪搏炒
呢個咩野陣

要炒的上場炒晒了

今場火好大決心 3pt 8/12

屌

仲打第三節？
第一節就入你36分

清
小心d燈

垃圾勇
final都入唔到

2姑仲傷緊

又引戰

賤種打法

冇波叔，燈哥仲勁

湧玩完

你勇第三節都未打

對湧lead得十幾分完全唔穩

eg, harden

湧士班人打開30min
到po連續40min就無力

iggy真。MVP

火箭隱憂都係第3節，俾mda操到冇力攻守

去呀劍圍燈

FOUL咩

條體毛唔洗還呀？？？？？

冇人話黑哨？

3分12射8中

加油呀,繼續keep住hot hand,幫CP3出埋力

睇黎2-3落後個壓力真係差好遠
湧廢到

買犯登

仲要只係第一節

霸氣FOUL識咩

又黑了

有foul？

兩邊鬥吹體毛

箭被人黑？？？

一人一次體毛

Kd都係咁吹 打和啦

還雞

還債

睇緊同一場波？

頂住呀火箭

NBA唔想勇贏,識玩

一人一邊有體毛foul 咋，kd 被foul 你唔講dll

一邊一次體毛 打和

打到 Pat 屎咁

湧下年playoff努力過

摺柒左佢喇

夏登著晒火

replay話zaza rule foul

唔比人Landing呀 咁都黑

下年8強都入唔到

上一次箭入final係幾時

唔打了

吹nick young隻腳企harden落地個位
如果唔係一陣又kawhi咁班箭迷又有得講

Kd 要用番大風車絕招

17分lead，慢慢守住咪撚一節敗家

下身隊左埋落地個位

唔知kd諗好去邊隊未呢

真大佬kd打成點

What time is it?

頭寒了

奧拉祖雲個陣?

諗緊轉隊

我湧滅亡

手感仔唔係好撚串架咩
死咗去邊呀

我湧打第三節架嘛 未驚過

係

通常湧在第三節先至係發力時間，只要咖喱仔手感上身應該可以追番甚至反勝

17分 真心鐵血防守 實贏

黑哨

巴打你delay好多

第一節咋屌你

Lead住咁多好好利用呀唔好敗家

湧又諗住玩陰濕攝腳, 上年整鳩leonard, 今次想玩肥登

波叔如果入final 出唔uu到

Hou一定要keep住守得好呀,十幾分對GSW真係唔算d咩

又有得賴

Michael Jordan 打緊棒球嗰陣

第一節咋屌

應該係94-95

就算有第七場去箭主場咪又係輸

所以依家吹sip腳吹緊咗

無得贏了

繼續燈

恭喜火箭入決賽

harden醒醒定定就好
希望波叔可以摸到finals 地板

咁hot點打

Elimination game玩依d

一時時啦

繼續逼守
逼勇TO呀

火箭頂撚住呀！！！！

用緊電話睇 完場先講

好感動 成隊箭著曬火
不過仲係7人rotattion有啲驚
出ryano/jj試下淋3分都好呀
試一陣唔得咪收返
同埋驚收埋harden個陣會瀨野

箭

燈到完場

Kd係咪可以加盟火箭

好撚驚竟然咁多火箭撚

發覺kd守波都幾廢

人地基石又去蒲 你又蒲 蒲到咁撚廢

爆計都要贏今場呀登登
波縮靠你啦

啲湧迷

勇上一場畀人守死
今場仍然無改戰術
自己又守唔死人
今次GG了

我唔信火箭hot足全場
如果真係咁真係抵輸啦

咪燈

james harden playoff真係好廢

係反勇撚多

湧hater多姐

咪興奮住 過到第三節先啦

反湧為主

係賤種勇多襯家

邊有箭撚吖 反湧咋

火箭咁都捱唔住真係88得，作客手風咁順

咪興奮住 過到第4節先啦

地球聯個軍黎

火箭然了

無第3節，等吔屎

+2GC

其實箭今場有個好大隱憂，勇守卡比娜守得幾好
當箭一陣死火無佢頂內線可以幾分鐘反cap

259:想和harden一起打快樂籃球

成班好似打多左cp3果份

兄弟籃球 又搵埋吾皇

JH真係要出48mins先得

呢段最關鍵,無CP3無HARDEN

東岸james 都45mins

Green

又牛油手

等睇柒箭倒水比三節湧一波帶走

廢鳩好波

但勇都仲係派緊膠

出harden啦..

空晒唔入，又牛油手

HARDEN睇黎都要45以上

廢鳩green 又派膠

守住優勢呀 攻唔太入都得

又柒

廢鳩又搞笑

只要唔撚係勇,邊隊champ都得

harden 應該做唔到james咁打全場

同意

Let's go Rockets

最想波縮拎

球證開始做野

我想要MY BOT

箭三分十四射八中

Gordon d控球 好撚驚 成班又9射mode

無foul

咁都唔撚叫黑？？
岩岩啲人同我死出黎okay?

倒水了倒水了

呢啲時間無左CP3控節奏

屌你勇 2打1curry甩手

攬哂

Air

係咁foul 9 capela

登子 Curry做乜鳩

手感又鳩打

curry do wt 9

air

咖哩

手感仔死咗去算

手感仔

有時見到CURRY射三分,心諗不如比KT 射仲好

curry

手感

愈打愈急咁

curry特色出來了
又鳩射

仆你個街散步

ariza做乜鳩

呢段兩邊都派膠

le球點解吹

Harden唔駛休息？

唔好同我講湧都差個吾皇

咪撚on9啦

backcourt

on9 ariza

back court

唔係跳左入去就無backcourt 咩

淫klay今場唔洗畀人殺

1st team 唔敢反了

仆街箭10個to都lead 9分，勇醒返d 就追到啦

Gordon vs kt

無左CP啲節奏差撚到

計起跳 佢都未落地

高登

接波前都係前半

eg好撚勁

10個to都輸10幾分

冇了冇了...

屌eg

個波未到手

Eric gordon 》》》Harden

輸手感仔啦

控制to 體力控制

生命石>>>>>>>咖哩

屌住呀

呀沙都有埋單打

屎味咖喱

呢個客場真心唔易打

又要靠kd

呀里沙都有euro step

一啲火都冇，去放暑假算啦

屌醒班箭

curry真係好撚柒廢

屌9分 上半場唔lead 10分就好大件事

KD都醒 幾時到curry

打curry 做咩都得啦

好似係curry以為foul左

神啊求下你俾火箭贏波

壓住curry唔俾勇打一波流

隻手感仔完全睇唔到有任何星味

Playoff harden好準

典解樓豬成日都搶住開post 又唔係1001

下場

守KD 守Klay 3分

James Harden會唔會無氣呀

curry今場好差
個球快攻差到

一定會

箭手感開始冇咁好

Curry有冇打過一場好波

因為1001成日唔開

最好打到冇哂信心

上手1001成10分鐘都唔開post

冇人話一定係1001開post

我唔係樓豬bo

Curry 零手感但係進攻果時無球吸引力仲係好大

冇人開呀屌你

Shimmy 嗰陣不知幾有星味

冇人敢搏佢起到Q

三節湧已進化到兩節湧 火箭收皮啦

咪玩啦 得生命石嘅3分大家先冇守得咁貼

第二節勇啲防守好咗少少
勇想贏只能夠鬥守
然後搏其中一個巨頭打返起

我錯 冇留意到
Btw let’s go rocket!

唔好再switch到Capela上去守3分

成撚日都係咁
唔開post就唔好1001啦

吟遊詩人屬性？

出年退役翻歸湊女
守又唔得、攻又唔得，自己既成名長程炮都可以生銹

岩岩有球快攻
curry俾klay
klay又唔敢上
扔返俾curry
curry又接唔實
直接斷快攻
on9到 真係抵輸

連登真係冇1001要開post呢個規矩
個個1001完都唔會開

成日唔明箭班友，有時間都要tough3

杜撚返來了

之前都係樓豬開定

KD手下留情

屌你老母咪撚倒水呀

looney

mcgee 點睇都有用過looney啦

Looney ho ball

殘兵亦末路 兵敗如山倒

Foul乜

咁都吹Ariza

啲雞

feel到反cup

都真係好多雞吓我湧

開始黑雞

窒息防守就岩

基石防守

求SP解釋有冇黑

登子咪料D防守

箭唔好再單打啦
一炒就俾湧打反擊快攻送番分俾人

之後應該係二五仔單打

咩網有得睇直播？

ref....

上場有人話多雞=對手dirty

球證做野

kerr上場先唔洗kd單打，而家就係靠佢單打

KD劍圍

ERIC GORDON 比人撞撚死都冇FOUL

kd真係特撚別多E Dfoul

救撚命好撚黑

kd 好撚勁

屌, 火箭班人俾人打死都唔吹

第三節都未到就倒…

啲雞......

主場雞姐

箭d防守冇眼睇

黑撚到

green老母又要出黎屌人了

吹乜鳩呀

搵登子守KD咪一步過

又駛唔駛過份到咁啊

主場雞

Eg比人撞到仆街no call
259 fing 兩下隻閪手=foul

成個身痴落去都唔吹？

that's your move

Harden d 防守廢到

見勢色唔對就幫幫手

球證開工了

大家所謂既黑雞黎喇

Kd 體毛foul

銀仔做野了

湧士或成最大贏家

之前羊有球咪又係吹咗，兩邊都有吹啦

手感又7

做乜撚野咁樣to

curry 笑死人

屌 curry

今日我勇準備用哨子戰勝三分

黑？

呢啲比三球罰波就真係黑

Curry做乜鳩

哈登

curry 做乜鳩呀

連登ref

curry幾時醒

登囝做乜黎

curry做乜鳩
自己double仲份無辜

youtoo

笑撚死

浪花兄弟輪流搞笑

終於博到

講完就and 1

箭已經膠 湧又唔識入

換走curry我覺得贏ge機會仲大

咁樣打 勇想唔輸都難

勇hoho ball ga la

Curry可唔可以走啊

好波鬍鬚佬

Curry都幾廢

求下各位唔好再燈

259黑哨

球證係咪都知頭先個段太離譜

curry成個上半場都on99咁

3:3

控制turnover啦登

試下冇佢KD仲幾多空位囉

咪再燈手感仔...

curry打親finals 例牌賴屎

成個series

推到完場

火箭第2節廢到咁都追唔平手

華大哥使唔使make up扣番2分咁呀
Non contact call播

而家就咁睇 東岸個兩隊有得同呢兩隊打下

哈登體力唔夠
防守懶左，多左lazy foul, 漏位
打限switching 唔可以有缺口架

收勇皮

curry都唔要打 下下過半場拉2隻埋黎 雖然真係打到7下7下

佢除左第一場返黎之後差唔多冇場好波

curry 7夠未

哈登要減減肥,機動性唔夠

勇士機會黎啦

無左保羅

得返夏登

死守佢唔準三分

要佢剷。

入去就犯佢規打到佢驚

負資產

岩岩仲想講harden 比人打個run 好似仲呆呆下咁
但其實佢呢兩場個樣都係on99咁

第三場囉
冇喇

要隊友執屎，控球進攻都係佢，防守一定要隊友補了

Curry正敗家仔

佢減左好多喇

主場雞好正常

非湧fans可唔可以唔好話curry廢

Harden諗住好似LBJ咁打足咁濟？

真係好撚廢啊

燈得起一早贏咗啦

咁手感仔FANS屌得未

我覺得轉緊勢
假如CURRY唔好再派膠
淫KLAY準返少少
都仲未知邊個會贏

佢無生化人咁好體能

呢啲game你仲留力番自己主場打？

俾yonng出下手啦，佢3分幾準

Ryo蛇式屌
你隻閪手

出多啲G green啦 幾勁

假如cp3冇傷
假如curry入哂3分

CP3教練咁款

點解個底可以咁空

波叔撈埋mda
屌球證

呢啲防守 冇溝通

再之前259劍圍呢？屌你老母

好波登子

正

！終於吹

又咁樣foul

隻雞遲到

屌, 湧啲打法真係好污漕, 成日想整傷人

咖哩又俾人撚 影響埋心理

This is the correct call

嘈乜鳩呀curry

一人一球啦

靚登子

呢球吹得靚

球證還雞
咁火箭又有得打

Foul out curry 啦咁撚串

又係你呀手感仔

你要逐球捉大把野捉 上場last 2mins report睇左未 傻西

zaza skills

唔該登哥繼續撚化CURRY

Zaza嘅因
Curry嘅果

正路都吹啦呢球

湧狗出絕招了

ball dun lie

呢球掂晒手喎盲撚

又丟牙膠

明明兩隊D罰球都差唔多

Safety landing rule

淨係睇罰球數咩

主要吹landing

Capela

KD同登登既劍圍邊個勁d

屌curry老母
禾勇要止步到

CURRY又柒

klay

冷靜d 我指勇士又咁樣犯規

Egggggggg

哥登哥

Hot撚到 4/4

9咬9

當年既雷霆三子就好似武俠小說橋段咁

大師兄武功極高，武林人人聞風喪膽，可惜為人奸狡，為奪武林盟主之位居然背叛師門，投靠敵對門派，成為武林公敵

二師兄骨格精奇，滿腔熱血，誓要光復本門，擊敗大師兄奪得盟主之位，武功雖也極高可惜為人愚笨魯莽，難成大事

三師弟生性庸懶，愛花天酒地，早被逐出師門，卻原來他武學天份為三人中最高，流落別派後練出驚世武功，成為大師兄的一大威脅...

呢個故仔係時候結束

eg mvp

EG

咁有邊到你覺得係偏幫

3分戰勝哨子

Capala咁都拎得到

KD d命中仲低過Curry

Eg hot到

又提kawahi.....

eg

kd on9放咁多位

Gordon !!!

係就係啦

出MCGEE未呀Kerr

守親eg都退後2步
抵俾人顏射

點解唔用湯神mark哈登?

Zip腳d報應而家先到

gordon 全人類希望係你到

Curry

再見啦CURRY

又炒

Curry廢撚到

Curry好撚廢

屌拿聲,遲左起身

咖哩真係出來7㗎咼

一switch就冇左啦

Ariza 連啲空既3分都唔入

Curry準到射隔黎隻rim

tucker

CURRY好廢

Tucker同Gordon on fire

唔收埋CURRY條垃圾真係4:2

wide open mid range都射到咁7

今日D3分

curry成撚日定係到唔郁
屌你老母

tucker準到

三師弟生性庸懶，愛花天酒地，早被逐出師門，卻原來他武學天份為三人中最高，流落別派後練出驚世武功,為愛人波縮決定殺死大師兄

返屋企啦廢勇

你已經係屋企

正 今場Harden終於肯傳波

係咪終於有得睇湧收皮

10分優勢

harden 信隊友
流川信櫻木

冇啦

都未到第三節成班就想燈

feel到呢隊湧就解體
進攻同防守都無哂溝通

no durant no WARRIORS

波叔

岩岩好10分 頂住呀

唔洗煩點續約了

勇士好似趕住放假

成隊係度掟磚頭

kd 27%fg

curry成日扮大佬, 但又柒下柒下, 俾你都唔gur啦

好彩4分拉返開做10分 下半節守住呀

頂住第三節

lead 10分都仲危危地

curry nba第一人

革命尚未成功 火箭仍需努力

箭再交代好啲防守 捱多2節就收工

EG真係俾人打死都無哨

EG撞到仆街 都冇個FOUL HARDEN同KD畫下圈就有 慘到

十分真係唔夠。。。。

就快可以見到勇士哭喪

精神領袖
就算傷左都要穿件波隊衫
唔會穿西裝

唔想睇kd單打呀

宇宙勇？睇過

屌你個鐘提早完既 ？

收！湧！皮！

3節湧黎啦

要睇第三節 頂唔頂到

牙膠無辜架咪搞鳩牙膠啦dllm

醒未呀咖哩仔

第三節先追啦，差果十分

有撚計?你問下手感仔

第一次睇籃球 又話白色衫35號進攻無解嘅＝＝

熄機了

Curry個種廢

想睇

今年東西final d call

手感籃球起唔到Q
KD單打又起唔到Q

牙膠：我錯？

演技唔夠+唔熟例

佢炒起黎都係無解

夏登會戰勝歸來 夏登會戰勝歸來

由得259同手感鳩打 等輸啦仆街

捱多兩節就可以睇到湧收皮
加油

EG先係真基石

再次證明lbj先係第一人
curry？kd？

係無解決方案

佢自己唔入

一打逆風或者實力相近
啲ball movement 就唔撚見曬

勇好似得klay 正常發揮

不過都要睇埋第三節 curry 同kd 會唔會爆發

只係十分距離，有信心湧第三節可以反勝箭

手感46%命中
259 27%
但呢度一面倒屌柒Curry雷

真係冇乜雞命

final箭對塞就好睇

durant iso點解廢左咁多
利申: not湧迷

Klay真係最穩定

CURRY一到關鍵比賽就熄晒火
心理質素咁差點做偉大球員？

一覺訓醒火箭lead緊 發生咩事

冇力

Kd +- -15

BOSTON

箭對騎啊屌你老母

GREEN老母傷害左掛

塞贏埋就legend

估唔到湧會咁=.=

自從佢學識左傳波

塞主場0敗

我愛波叔

離開左我🐢太耐

我勇第3節一波流輕鬆贏火箭

Wide open2都射左去隔離館個框 turnover多撚到

騎輸我跳樓

最關鍵既第三節到了，火箭頂住

法國有名叔fan屎用殺龜方法殺咖哩幫名叔洗底

數據球迷

理解唔到點解死都唔出mcgee

好彩買定幾對harden
拎埋冠著出街都威d

賭咁大

今場係咪睇三個球證幫兩邊響雞響得多

揀定天台

波縮又話打到？傷幾耐？

湧閪輸波就夠

Curry 1 to, KD 1 to

未完喎場驚

又真呀
一睇先發現原來curry打得好過KD咁多
竟然咁少人屌KD

兩個無得比

箭背負住成個西岸既希望

騎輸我全家跳樓

係全球既希望

今場harden有無入過3分？

嘩嘩嘩

騎你老母

入左幾球了

期求天父做十二分鐘好人

波叔幾時出得返

咖哩一陣就整幾球中場3分就lead啦 成班湧喺到燈

收嗲啦 試下吾皇係對西岸火箭？ 咪又係跪係到含 東岸

手感仔係鳩但KD直情走緊向北卡黑鷹咁囉

屌你老母啦
塞垃圾黎架咋
lbj下場收佢皮啦

要24分鐘嘅
箭

問green老母啦

同一招對聖鬥士是沒有用的。

跳定都得

箭下半場減少TO唔該 唔係啲低能TO一早lead緊15+

火箭贏的話對下年成個NBA生態會有正面影響

下下交完個波俾kd就個個企定曬系度。要佢自己帶波殺入去成功率肯定下降啦

其實湧係咪今年忽視左三分呢樣野？

地球人的希望

咁既球員都同騎33阿 傷幾多件阿

係 第二節輸好多to 好睇勇唔入

想睇KD愛回家

唔好掛住2個mvp而忘記左kt，好撚驚今場做奇兵

三分差左好多

kd會去箭

繼續浪射三分

今年真係輸既話
一定係KD既錯

騎得lbj一個識打都打到33
lbj後生1年都打爆你啦

if you can't beat them join them

穩定發揮

個個係到笑我地勇士 一陣一波反cup啦

唔係淫K比人大炒左

KD GET OUT OUR CITI!!

火災？

Kd下季逃走路線-火箭

成套戰術就偏重晒cut in

勇士食屎啦

我都唔明有咩好笑
我地勇士從來只打第3節
第3節一定lead番垃圾箭

唔係淫K 2015cls表現 KD就唔會係湧到打緊波

吾好燈

打playoff 防守強咁多 好難打到出黎

不如返雷

2016*

2016

True

Charles barkley 真係燈

絕境mode on左啦

不了
一定係殺咖哩殺到殺龜咁
日日殺 天天殺 催眠大家輸波係咖哩做成唔關名叔事

如果james輸，又去埋火箭

究竟連燈仔燈力高強D定chuck 高D

第二節 tucker 同gordon d 三分真係

大家覺唔覺今日有D黑哨 KD果個3分FOUL真係吹俾佢,

上嗰幾季啲波完全冇哂

個年雙少入到決賽我覺得會贏到吾皇 kd就上神台 而家

火箭下半場要頂著

佢又估咩

個cap爆炸都似

好彩有佢地止血

KD未簽勇士咩

之前話sweep

我發現兩個 post 都係反勇

佢見湧贏完第一場 就話warrior in 4

仲有底薪痴冠王大胃西

勇士nba毒瘤黎

屌你老母我湧洗黑哨贏你地啲垃圾？

Yes 50-20 run

依家多數都反勇架啦 因為KD

世界都是反勇的

大胃西唔要啦 又老又慢

有牙龜 你諗清楚

咁既鳩樣真係銀仔都無力回天

第4節廢

得一年約炸 今年暑假又可以走

其實同幾年前一樣 一齊反熱火咁

而家個勢係火箭到

我話火箭黑哨 你ON9?

講好晒降人工 唔撚簽 佢老母都笑佢 但係我係KD 一定去揾JAMES

開始有湧狗發定爛渣~~

總之我湧一定唔會黑哨
之前3場輸都係黑哨
唔關隊波事

箭撚被迫害 我地勇士唔靠呢d

召喚一眾湧迷上水救駕

呢樣真，十分對我地勇士黎講真係no big鵰 依家hea打比你地班傻仔有個假希望先

由開始用大量三分 等啲對手守出啲 之後由上年開始就利用依啲空間拎好多easy 2 或姐wide open mid range 所以上年命中算好
再到依加唔撚知係咩

屌占士加259真係好好j

if u cant beat them, join them

KD去騎啦

igu真係最有用

火箭果幾件綠葉勁到 要拉曬去驗尿

KD會唔會返okc

我係張伯倫年代開始既湧迷

去湖人

我湧第三節完拎到既分 火箭全場都唔會拎到

I did it and gonna do it again

我湧冇如果論

Gordon

係就好睇

3咩節勇 今年playoff無3節勇架

一陣就比你睇

冇錯 身為我湧真係未撚驚過

學沾屎

底薪就考慮下

KD Draymond 我明
憎 Curry 就真係唔理解

傷病係比賽一部份

跪喺門口先得

如果james同kd一隊會幾恐怖

輕鬆洗底

又黎手感仔GAME 4跳舞

stephen a先係燈神

反慈善之星

一陣我湧第3節4巨每人20分唔好喊呀

伊古好心小傷就照出啦，你仲有幾多年打?俾咗份肥約你就要捐軀

跟足晒

見到e家james有人幫都冇氣咁
就知琴日個james 由頭carry到味幾誇
我皇羸superstar最少一班

冇人憎喎
打得差就係差

Ching sick ball

勇士3分死哂火

我d fd憎就因為佢帶起個個射3分
唔好睇

太勁同埋屌curry既有d係我湧黎

一黎一個3分先啦

收皮啦呢節射幾多就中幾多

本身鐘意佢 依家覺得佢不思進取

最期待嘅一節

睇怕今場靠淫KLAY

箭頂撚住呀

輕輕鬆鬆5分

不嬲恨屋及烏
我仲記撚住上年西決件事

前年成班勝利球迷吹到超越mj
而家廢左肯定比人踩

klay絕境mode又想強行續命

拿，三節勇黎喇

我皇聰明 分配體力得好好

kt今場hot就

從來唔憎curry 只係佢表演失準屌一屌

靠kt carry

KERR打多D P&R係咪駛死啊

一波3節湧

睇下你地仲笑唔笑我勇

廢鳩仲交

green拉衫都出埋

...分半中倒剩2分...

Game 6神奇再現

箭要輸了

話撚左3節湧

kt

1波

又抆衫又推人都無foul

屌你呀

2分，反湧收皮了

開左波分半鐘就咁

淫K

8-0 run ,你地班人燈完未

屌你火箭醒神啦

淫KLAY真係 絕境mode

其實係球風問題，你做對家球迷見佢鳩射都入真心好氣俀，加埋佢又串到仆街，所以好想睇佢收皮

淫K真係好淫..個樣

追到得2分

絕竟看kt

湧矛既程度=鍠

分半鐘追咗8分

屌邊條hihi燈淫K

原來咁多人反湧

k t

第一節既hot hand咁就剩2分

我勇無驚過

We're not going home

Klay

廢鳩派夠膠未呀

火箭成個節奏跟曬勇

一早寫好劇本

三節勇真係痴撚線

連續三球都係harden 防守漏洞

包容下

KT要救世界

又係第三節

想睇game7

淫kay🤝🤝

重點係咁都唔吹

屌你老母我湧洗撚黑哨贏你地啲廢物？

而家先認真

半場就算lead 30分我勇都未驚過

你班撚樣生性啊你老味

反勇班柒頭我地game7見

箭又俾假希望 陣間又3分著火拉開

又要打飛機了

Harden

硬係覺得今場湧又係輸廢鳩

拉衫都吹？

咪一樣慘 唔講得？

係囉應該要好似登登咁,,,HI到體毛要即刻吹

唔講以為睇緊小朋友運動

K 湯開始發力

Harden真係好撚難帶到隊友

16西決game6 klay出現
監生射gsw入final

屌你 咪再燈kt呀

強姦唔犯法係美國

睇完歐聯 而家又睇game 6 仆街頭痛

抆衫都要講 得罪講句邊隊守波隻手唔抆

絕境Klay 出場

咪係，咁小事都吹

火箭麻煩了
防守開始唔穩

其他kd, curry 真係

如果你本身對佢無好感，睇到佢呢下反感好合理
就咁單獨睇我又覺得無咩問題

有巴打識波
話左我湧第3節完既分數
火箭全場都唔會有

守撚住Klay

粒你妹咩 咁撚迷信燈燈燈 返神秘台啦

自己帶波都7埋

煩到仆街

反勇全面進場 登登體毛無視 一見有位就出黎

g4睇過咖哩90s11分啦

呢樣真，之前有條友老強完都無事

抆曬衫都唔吹留返去拜你老母個陣先吹

講下就影響到美國個邊咁撚有本事就好

廢話

屌你又嚟三節湧

支持又話燈 死ON9

我勇 今日一定嬴

toaster

吠得咁大聲

淫k有火非同小可

當左係足球呀?

屌你老味唔想再見到25杜

睇怕佢地都係日日上面書睇星座嘅00後 咁能迷信

屌 要出去買早餐
返黎應該到勇炒十幾分

既然個個都知 點解箭唔守好d

要急想3pt越炒

唉 三節勇太勁

Cup埋

cup了...

cap短板

熄得

屌cup埋

wow

有冇得睇curry跳舞

冇cp3唔撚識組織

真係吹脹

起晒Q
頂撚住阿柒箭

唔敢啦，唔怕7咩

13-0

To夠未

咪撚再to

笑4

睇得出佢成熟左

klay呢下同2K一樣

倒水

吊

打左個13-0 RUN

出界又會唔會當埋黑哨

Green on9 ?

打多D P&R啊

勇士贏係200%既事
唔駛驚

唔打鳥 個run 13:2

14TO

出界都吹？

呢下甩波
笑左

登登

又to

登子單騎帶領球隊贏波

箭打穩d啦

EG洗唔洗咁傳啊

火箭啲to

EG d控波真係...

屌你 走步step back?

靠登了

green d decision好鳩

勇平時D TO 係箭到出現晒

第三節果然係湧得分的黃金時間

登單挑

今場火箭贏左應該各地球迷都會好開心

harden假希望

又拉返開

忽然好睇

all hopes on harden

嘩 登登

追到幾分,CP 3坐係到,黑哂面

29隊怨婦

3分賽？

佛祖顯靈

鬥射

3point contest?

佛祖百屌成才